假期留校還是在家温習?

我聖誕假打算留在學校温習,因為比較專注,但我家人不讓,他們說在家複習,因為在家可以吃得有營養點,而且比較安全,但在家溫習我的效率會較低，而且還會受到家人的干擾,現在我是應該聽他們的還是根據自己的意見

在家比較安全

嗯

溝女就溝女啦，扮咩温習

考試騎馬仔最有效率

因為我通常温到10:30,回家大約11:20左右

你係想係學校有個伴咁一齊溫?
會唔會可以有得相量例如幾日學校幾日係屋企 或者時間上面有啲調整

乖啦
大學生啦
自己話事啦

唔明,咩叫'騎馬仔'?

你早啲返學校溫，早啲返屋企咪安全

不是,我自己一個温,我諗可以在"時間上面有啲調整',eg早點回家etc,其實我温完書,覺得累就會回家,不一定每天10:30

你真係大學生?

如果我家人吵我點算

這個可以考慮

屌你有hall先算，香港hall比gpa低個班人玩。

會唔會可以同堅企都商量一下
我相信去到大學都應該大個

溫dse？

屋企

商量,她們態度堅決

但佢地係堅決你每日係屋企?

對,她們說一定要留在家温書,不然他們會

會點樣...發脾氣?

他們會苦口婆心地勸我

你有無苦口婆心地解釋?

有,但她堅持己見

你係讀緊咩year呀 之前讀書呀媽都管得好勁下..?

真假難分

year1,之前dse她都俾我去自修室温到好遲,宜家唔知點解唔俾,一係我和她說我在自修室,不在學校温書算

佢係咪擔心大學生活太多姿多彩

不是,她說一個女孩子不要留在學校留太晚,很危險

哦...一個女仔爸媽係唔係都擔心
如果真係唔知點可以留低tg傾

沒有所謂啦 反正你在那溫成績都不會好

係 將個女交俾你便放心了

出去自修室温習先夠集中
屋企人會係温書煩你
雖然自修室都有人嘈, 但冇咁過分

咩叫tg?

但可以慢慢進步,唔温就一點進步都沒有

關鍵是要過咗家人個關先

telegram

樓主自拍一個

我冇telegram,而且要點用.....?

download囉

用whatsapp行不行?

樓豬係咪假膠黎。。。

呢到難啲留電話俾你

咁點算?....

聖誕還沒sem 還要溫書麼？

200% la 55

其實都可以係呢到講 只要你唔介意